連登第一屆Iphone倒水電大賽

每次叉滿電都只係夠用20分鐘

其他人請出招

痴撚線

op已經贏咗 上一頁

估唔到仲有人勁過我
你平時係點用？

一上就打大佬，你玩哂啦

屌你去換電啦

同尿袋共存亡

要換電話了

ok 樓主贏咗 收工

點做到

點做到?日日掛機?

我咁樣已經就黎頂唔順

用咗幾耐？

IP6黎，用左3年

求apps名

痴線 89%
屋企有部封塵3GS都係得33%損耗

我本身諗住自己係Final Boss
點知有位巴打仲痴線過我

Battery Life

ip6+出就用到宜家

咩叫倒水電大賽呀 你番去你老母個閪度先啦

2分鐘就冇電 長期插尿袋

我真係想知你係點用嘅？

Almost Dead

樓主真實情況

早兩日仲要叉唔著部機 買左7 而家又著番

有冇人仲少過我？

點樣先可以用到咁？

第一批ip7+

用左一年未試過少過35%電

咩app黎?

我6s舊電循環充電次數910次都仲有83%

上面啲人得返10%

屌 100mAh

好似話耗損咗70/80%可以拎去換機架喎

ios 9?

不了 iphone用一世都唔會倒水ga

誇張到

想知樓主用咩app

點算會唔會爆炸

補圖

102%

我77%都已經頂唔順 黎緊出8
你89%點頂

痴撚線大賽

咁樣容乜易一開機就熄機

100 mAh 果個巴打 買個10000mAh 既尿袋可以叉到100%成100次 瞬間抵屌

上年暑假換既iphone5

點解咁遲先換5

...

因為本身係5初代，上年舊電漲左，去蘋果店問，佢問完店長話既然5仔已經係倉底貨，就俾我補錢換部全新既機

個size 真係完勝所有apple機

送多張

挑你機

究竟點用先會跌到咁，我部成年都仲係100

巴打開機用到幾多秒

新手一問 用得越耐舊電性能越差？定係人為問題嚟

上年出街外換完電而家仲100%唔好撚化我啦

出去換舊新電你部機又可以用多年啦

想問下去apple換電要搞幾耐

點解會102

倒水電 30%就自動熄機

似係用battery life

唔使比啦 直接比冠軍0%巴打

冇咁誇

Sorry, 重覆Post

用左3年都只係冇左12%

果啲貼9x-100%嘅人是咪唔識字

點睇，部6s電識自我修復

你地點用機先搞到咁
係咪未低過三四十%就差電，一日又差好多次？

早排部 ip6, 用到粒電過左充電次數上限 applecare+ 過左要用 $6xx 換過粒電

呢排啲電都去得好快

93%
用左一年

我部6s都會
有時會無啦啦多左

到依家都未有人答到係咩app

樓主係iphone 幾

真膠定假膠
App Store 打battery 有一堆

咪話咗battery life

點樣先可以keep得舊電好好？

樓上某啲
真係要同尿袋共存亡

長期開省電模式可以用到用半日多啲(聽歌，上連登fb Ig) 我都唔知點解咁

邊個Apps有得睇?
An機

An 機入返測試界面睇，冇apps㗎啦

基本上一甩線就熄

有apple care 都要600?

我換mon 都係228

sorry 睇錯

好心90-100% 個啲就咪撚po啦

得返100mah個班係點解唔換

cls

6舊水apple換果粒係咪全新？

原來我部6plus用到2個鐘已經好勁

仲想話得100mAh嗰啲巴打好犀利
點知

用左大半年冇左7%正常？

yes
另未過保養而且電量<80%先比免費換,
否則都要比$680

上年6s有得換電嗰排去咗換
啱啱開app check有93%
但我都覺得倒水咁

仲要wifi壞 gps壞 影相打字開app都lag

你個個TEST係咩APP , 想挑機, 7X%會自動熜機

almost dead

你似用緊mac機

我以為用15分鐘冇電好勁架啦, 原來D人2分鐘就冇

年半87%

I6用咗3年 待機半個鐘無電

原來我都算唔差喎

其實點先會用到舊電咁 想學野避免舊電極速收皮
叉住電用？

Iphone6
用咗差唔多三年 冇換過電

得返300mAh重諗住入嚟挑機

我都係出返去先

打和 super

試過十幾分鐘無電
頂唔順換電

換電池200，有意tg: jane0202

全新, 電池應該唔會有二手

去換電啦

其實個app咩原理？點解會check到？還是個數值亂黎？

差完用到30秒就

玩Pokémon Go成日叉住尿袋玩
部iPhone 7用左半年多啲已經得番87

咩app ?

之前部6用左年幾 舊電damage level去到98%
用兩分鐘就自己熄機 長期連住尿袋用
最後頂唔順去左換電

換左電兩個月都冇就跌左落屎坑 壞撚埋

5s用左4年都係25%損耗
你點用

好多打手

iphone5一出就用到而家都仲有90

lm

點check 其實

我部iPhone 6仲係損耗7%
你個部點用架？

其實點樣先為止好既差電方式
要淨番30%先好叉電同埋要唔好叉通頂電?

見到啲圖右上角充住電好撚好笑

點解會用殘體

用2個app睇 2個都唔同
97同91.8都差幾遠下喎

Iphone6冇換過電

就嚟一年 未更新 6S

比我想像中少

用左4年嘅Iphone5

ip6第一水機
仲有91%

有冇咁撚多盲閪
倒水電都唔明
80-100%果D縮翻入你老母個西啦